[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Черная вдова**

---

Помню после медвежек мы к галочек в гости...
На чаепитие...

---

А у меня же память отшибло...
После уда прикладом...
Не ну что я помнил конечно...

---

Например как она меня подставила везде...

---

Ну а мы же с бутылкой вина...
Тортиком...

---

Ну галачка подрывается...
Винцо разливает...
Ну и ее муж приходит...
Ну хуяк бокалы подменил...

---

Соучастники на меня смотрят...
Ну она начинает пить...
!-)

---

Ну гавар естественно подсказал...

---

Ну и в общим расходимся...

---
---

Спустя годы прихожу к ней в гости...
У неё другой муж...

---

Все Валеры...
Но на самом деле Лёши Пети...

---
---

А в шк помню она хвасталась...
Что она мужей каждые три года меняет...
И они все Валеры...

---
---

Бля охуительная класручка...
Как я ей хотел засадить в свое время...

---

Ну хоть ноги на медвежках сломал...
До обоссачки...

---
---

Интересная женщина!

---

Помню пришел после армии к ней...
В шк...
Как обычно с Гаваром...
!-)
А у нее мондрашка...

---

Блядь...
Думаю чё мандражирует...

---

Ну да траванула сама себя же...
!-)
И своих детей...

---
---

Мы конечно не промолчим...
Что восьмикламница следака траванула...
На расследовании Деревянко...

---
---

А давай бакал в бутылку перельем...
